有冇人成功說服父母唔好投泛民嘅可以分享吓心得

畀咗條link 老母睇

之後同佢解釋：
明明民主黨一早就宣布參選
明明民主動力一早公佈咗投票系統同機制
偏偏民主黨就要喺初選前一晚先「發現漏洞」
咁仲支持？
明擺唔想輸先搞咁多小動作⋯⋯

但係佢都唔聽我講，有冇成功嘅例子？

記得記得記得投票！

例牌share吓五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：